	\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Salz auf unserer Haut}
\index[in]{eine Pritsche unter Deck}
\index[vw]{Autoren!Santiano!Salz auf unserer Haut}
\index[vw]{Autoren!Santiano!Slaz auf unserer Haut}

\beginsong{Salz auf unserer Haut}[]
\noindent{[Capo 3]}
\beginverse 
\textbf{e a D e / e a D e [2x]}
1. Eine Pr\chord{e}itsche unter D\chord{a}eck, und ein S\chord{D}eesack pro M\chord{e}ann,
Wer nichts h\chord{e}at hat nichts zu f\chord{a}ürchten, komm m\chord{D}it heuer \chord{e}an.
Halte St\chord{G}and vor dem St\chord{D}urm, halte St\chord{a}and vor den W\chord{e}ellen
Und h\chord{h}orch wenn die Männer Geschichten \chord{e}erzähl'n.
\endverse

\beginchorus
Mit dem S^alz auf unsrer H^aut, und dem W^ind im G^esicht
Fahrn wir r^aus weit in die F^erne, wir f^ürchten uns n^icht,
Bis ans ^Ende der W^elt, bis ans E^nde der Z^eit,
der S^onne stets entgegen, in die Unendlichk^eit.
\endchorus

\beginverse
\textbf{e a D e / e a D e}
2. Unser Z^iel ist unser W^eg, auf den W^ellen an D^eck,
eine M^annschaft eine S^eele, ein B^ug und ein H^eck.
Wir sind H^erren der W^inde, und M^änner der S^ee,
Nur ^Meer bis zum Himmel, nach Luv und nach L^ee.
\endverse

\beginchorus
Mit dem S^alz auf unsrer H^aut, und dem W^ind im G^esicht
Fahrn wir r^aus weit in die F^erne, wir f^ürchten uns n^icht,
Bis ans ^Ende der W^elt, bis ans E^nde der Z^eit,
Der S^onne stets entgegen, in die Unendlichk^eit.
\endchorus

\beginverse
[Bridge]
Wir z\chord{G}ieh'n durchs Gewitter, wir z\chord{D}ieh'n durch den Sturm,
Die M\chord{e}eere sind unser zu H\chord{B}aus.
Wir br\chord{G}echen die Wellen, wir r\chord{D}eiten den Wind
Die S\chord{C}ehnsucht, sie z\chord{a}ieht uns h\chord{H}inaus.
\textbf{e a D e / e a D e}
\endverse

\beginchorus
[2x]
Mit dem S^alz auf unsrer H^aut, und dem W^ind im G^esicht
Fahrn wir r^aus weit in die Ferne, wir f^ürchten uns n^icht,
Bis ans ^Ende der Welt, bis ans E^nde der Z^eit,
Der S^onne stets entgegen, in die Unendlichk^eit.
\ \\
Der S\chord{b}onne stets entgegen, in die Unendlichk\chord{e}eit.
\endchorus

\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: Santiano
\end{angaben}